TheViper V.S. DauT （第二集）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：